做電競選手？不了

真係唔明點解啲電競選手個個扮撚哂好pro咁樣，特別係影poster果時,過多幾年咪又係要乞食你只係毒撚嚟架喳特別係傳說對決果啲

好聽啲就話追夢
難聽啲就係避世

前排行過西九龍
見到十個細路圍住2張圓枱玩手機
電競比賽⋯⋯

呢一行算把啦仲話咩搞奧運